真正嘅浪子淨係會打j

射完唔需要負責任
J過不留情 下次又stalk另一個

樓主一次過開3個廢post

一個鐘開得個3個